三星Exynos 1000曝光 AMD GPU 性能吊打恐怖蘋果A13處理器

019年，三星和AMD宣布達成合作，未來Exynos處理器將採用AMD定制的移動版Radeon GPU。最近，新的Exynos處理器終於有了消息。

近段時間，採用AMD RDNA架構GPU的最新Exynos處理器（目前稱為Exynos 1000）的基準測試成績曝光。從這份洩露的數據來看，Exynos 1000的GPU性能可以說非常恐怖：

Manhattan 3.1測試為181.8fps（驍龍865 Adreno 650為123fps）

Aztec Normal測試為138.25fps（驍龍865 Adreno 650為53fps）

Aztec High測試為58fps（驍龍865 Adreno 650為20fps）
簡單來說，在AMD RDNA架構的加持下，Exynos 1000在GPU方面暴打了當前Android陣營最強的GPU（當然，可能還會有製程工藝領先的因素），甚至也已經超過了手機領域最強的GPU——A13 Bionic的自研四核GPU。

三星「首席」打手仲慢過我出post
真係連打手都廢過人

［Exynos 仲未死得？］三星、AMD 聯手打造新一代 Exynos 處理器，AMD加持效能完勝高通

WOW 好威威

改名客席打手啦你

但係粒U下年先出 應該係要同A14比
不過第一年已經追到A13都算唔錯
期待

AMD

有Radeon 加持，apple 有排追。

如果好食電的話都pk

但你個廢po無人回啵

可能首批隊落平板試?

我幫你推咗post咋，又唔見你幫我推

揾nvidia合作，cuda @ phone

分分鐘出到嚟同apple a系列一樣玩幾分鐘真男人，之後過熱降頻
用喺平板會實用啲，但三星平板...

年年都話屌打
有邊年唔係比人屌打

都見唔到個POST 大佬女好忙嫁 得閒上黎是但出下文嫁JA

AMD YES!!!

唔熱先算

又作大

分分鐘搞唔掂耗電量

諗起nvidia果粒cpu

高效唔難做呀, 基本係上不斷加desktop graphics既技術落去
但真正問題係係 用幾多電有幾熱先

最重要係耗電量同熱量。報導完全唔提？有伏味。

Tegra

amd進步唔少?

Exynos粒U仲大撚過iPad pro粒U
你可以自己估下

冤家路窄

搞好啲硬件同個樣先啦！

當你唔過熱降頻，粒電可以用到幾多粒鐘先。

咪好似120hz mon咁再加大個電量
實物出到嚟有數據先算啦

信得過amd但係信唔過3星

蘋果GG
終於可以用返an 機，ios 多bug 到想死

佢講咩 完全封鎖左睇唔到

話佢早過我開post

唯一輸俾apple嘅都超越埋

其實想問下 下年MACBOOK麵都用A14
姐代表手機U已經勁過電腦U??
下年真係好精彩 3粒新U

AMD真係好鐘意賣國

Zen x86_64賣俾中國，
RDNA就賣俾韓仔

AMD SUCK!

下年全部過檔5nm啦仲7nm咩

如果可以行Windows on ARM

應該
一早可以

出左機先再講啦, 分分鐘到時蘋果出到A15

搵AMD先有咁勁，咁都係美國佬功勞喎

5nm得台積電良率夠高，但人哋接左a14/a14x大單

amd yes!!!

條弱智仔俾勁多人block開，日日吹風裝備不對等情況下去殺警察
自己就鍵盤殺狗，要手足去送死

屌你老母 穫穫幾百萬人先黎講和理非

呢個係製程同時不予人問題

台積電唔夠人搶10nm以下(最新型號計),平均要落後兩代,
三星起初有用但n記又做壞名,又唔肯學今次amd咁授權gpu過exynos,
咪變成要縮返喺switch同tesla度自hi囉

人地用落switch到
垃圾野都玩到風生水起wo

switch行緊720p